Elon Musk 發明咗件嘢 可以俾中環 金鐘開party 用

Thank Elon Musk

唔係限量發售咩？

好貴

Captain ice 個老友？

傷唔到人

痴線 玩火 掉molotov唔好
何況依家唔玩暴力架喇

比藉口對家一槍打瓜你！

我仲等緊解放軍出動
現在俾唔到理由美國做嘢

用依枝野，對家用步槍，你冇得complaint ，樓主咪on 9

做死士出解放軍 美國先肯做嘢
G20 都係傾關稅問題昨
最多其他國家批評中國兩三句
中國又講多次唔好干預中國內政堆廢話